究竟世界上有無女唔化妝都好靚？

成日見D人話網紅有幾靚韓國妹有幾靚
大部分都係化濃妝又PS裝甲

到底有無女係唔化妝又好清純？
起碼靚過所謂大陸垃圾網紅？

我井底之蛙

林依晨

智孝
真心係天然靚女

個人認為佢係清純同有氣質，但係又未去到好靚

之前睇過少少Running Man
樣貌的確唔差
不過性格吸引過個樣

唔化妝係咪要去返朱茵同愛美神既年代

小妹

以前剛出道的徐若萱，以清純為主
當時係覺得世間少有

小妹唔係話你自己嘛？

以前既年代無依家咁高偽裝技術

有個女同學素顏靚過化妝

圖呢？
認真香港居然仲會有咁既女性？

林嘉欣

其實好多女化少少好過濃妝.

但要完全唔化都靚就好難, 睇慣左妝樣.

有條女好靚唔化妝, 但第一眼仲會覺得佢太黑, 但其實佢素顏計係靚到痴線, 不過條女唔會夜過九點訓覺.

Wong man yik

一出道我覺得佢麻麻地
然後拍男人四十，我要做model 就覺得佢唔差

不過後期反而唔係俾佢個樣吸引，係演技既進步

呢個我認同
其實化少少 唔濃已經好好

早訓皮膚好

入黎諗住講智孝 原來已經有人打咗

中學大撚把喇

巴打講呢個？唔認識佢
我井底蛙

學生妹

離開左中學N咁耐
依家中學生質素咁高？
比起以前MK時代邊種高D?

現今時代 VS MK時代

新垣結衣

我認同佢化淡妝已秒殺好多女性